23歲女護士 你問我答

處女嗎？

做你男朋友ok？

養唔養狗

成班護士好難嫁得出，妳點睇？

有無偷嗎啡 😏😏😏😏😏

屋企唔俾養

我偷panadol多

關咩事

有冇比醫生屌過

港島私樓仔實ok啦

25，26歲入nusring school會唔會收

可以交換contact?我都係專業人士

如果見到靚仔條J會唔會尷尬

有冇靚仔男護士

有無係醫院扑過野

我就係其中一個應該會嫁唔出老姑婆to be

聽講你地返工更表不定時APNO咁，好難有男朋友，你招唔招SP？

認真我有同學係咁上下好似係

扑過好多支ampoule呀我

難d APNO喎 PANO就多 唔招呀

我都想有 邊度有靚仔男護 我轉過去ok?

做呢個行業既女仔, 佢地男朋友(正常工)可以做d咩去表示關心?
感覺上成日APNO, 約佢出街食飯好似好攰. 連睇戲都無咩心機只係食下飯.
好想做d野比佢感受一下關懷丫.........

如果係後生靚仔 應該唔會叫女護入去

What are you expecting in this post?

首先你要俾佢知道你了解佢d更期係點
係PANO唔係APNO呀

我摸唔透呢個post嘅用途

女神都係護士仔

me 岩條件
pm me

點解咁多護士嫁黑警?

有冇靚女護士ig可以俾我

係瑪嘉烈K座8樓有個好靚既護士 佢仲教我點轉預約日期
佢好開朗

其實有N之後O都唔錯

公務員溝唔溝到護士 得2xk一個月

多唔多醫生溝護士架？

讀書個陣最難係咩？

有冇遇過啲好春虫虫嘅學護或者護士？

咩地方or parties好做？

有咩想醒下啲護士學生？

點請病假？

多護士溝醫生 好似係

多唔多嫁唔出 30 》

你自貼就唔會變姑婆，你貼唔貼？

今晚食乜餸？

打電話返去話sick 講symptoms 去睇醫生 然後再打返去話醫生開左幾多日sick leave
又或者你可以直接睇完醫生先打返去 記住返工前好打喇
返工補返sick leave cert再入病假申請 好似係

我地tg傾好唔好

23歲公務員留名

2xk一個月夠做啦

En/rn?

rn

冇tg

有冇時過做錯野？

試

做左幾耐？

冇咩難 (純粹個人意見)
實有
聽聞賽馬會門診 衛生署個d好做
做student好簡單ga ja 唔識話唔識就得 你唔識係正常 最緊要唔好出事要人孭鑊

Whatsapp實有啦

metformin同diamicron既分別係咩

男學護留名

試過掉左d唔應該掉ge野

其實護士朝早收工係咪都係番屋企瞓
我每朝番工就見佢地收工

經理多唔多編你到AANOOP好似放三日半？短短地去下台灣泰國扑野都幾好喎

有

n完有日o我都偷笑

介唔介意你將來男朋友人工低你一半

日後慢慢追近返

實習有冇試過包屍
有咩感覺

我做金融，但我個ex都係做護士，辛苦工呀

唔介意

做緊公院 定私家 ?

聽佢講請病假就似私家

公院.....

真心唔知

邊區/間

利申男護

Student nurse 留名

點樣可以追到護士？
你地比正常女仔更需要乜？

留名

做護士唔係正常女仔咩 ?

最好要睇返staff clinic 好似係

平時放假鐘意去邊？

我睇開gopc

因為護士平時都照顧開人
所以想知道可以點佢令佢感受到愛

psy定gen

gen

要有實有

有聽過護士俾病人家屬追

對救護仔仔有冇興趣?

其實讀護理係咪淨係可以做護士？有無得轉其他工，例如懲教海關嗰啲？

你做邊間？

有 我見好多都幾型

係咪fg?

點睇year 3 tuns

想係下年報en讀，應該有咩要準備？

csd年年請好多rn

無話唔得 睇你自己考唔考到姐

係咪處呀，唔係處就收爹

HA要請都無辦法 但唔識就話唔識 最多咪教到識 好過出事

邊間grad

覺唔覺好諷刺
你負責醫人哋嘅病，但因為醫人哋嘅病而追更令到自己身體變差

係咪year 4先報比較好

護士放假去炒散 會唔會俾人炒

護士係唔洗飲水食飯去廁所唔會醫ga

咩唔會醫ga?

見過同期最盡可以一個月搵幾多錢 包埋接part time做

救護員同RN月薪差幾多？

個人選擇啦 我覺得無所謂

點解我識唔到護士
利申 : 唔型

無留意救護員月薪幾多

主動去抄人牌啦

讀緊nursing留名

打錯字 唔會病

身邊無人有做part time

淫唔淫底?

邊間做呀

無人想知你啲野

樓主有冇男朋友同埋做左呢行後拍過幾次拖？

覺唔覺醫生淨係識睇數據醫病
都唔問診嘅對住內科病

無 0

咁悲

[會員 看更/韓國歐巴]認住我專屌賓妹既五毛 尹惟樂tommy仔

登記護士有冇廿k 博愛醫院

鐘意左個讀學護既女仔靚靚地但好自閉
應該幾多男仔fd 點好？
讀學護果陣同同學相處如何？
點解你會老姑婆 眼角高定肥？

其實我無留意人地人工幾多

miss左我

咁你tg呢?

做護士搵唔夠咩
要上黎搵生意

係無對象 定 工作上容許唔到有拍拖時間？

照追
自閉得黎又多男仔fd 一定係美女 有冇ig我follow
我唔返學 少相處
肥

一dd 我都見過d醫生巡房望都唔望下個patient 齋睇板

其實唔會真係無時間拍拖 好似係

成日見HO溝RN

成日見男HO幫女HO做功課

關你撚事咩
菲律賓已經有件而家又想溝護士？

狗公上水

咁做en同rn 工種係咪差好遠

講緊門診 on99淨係識睇數據醫病 講佢聽又話唔係咁 到最後佢係向錯方向搵病因

Miss 左呢題

咁之前有冇拍過先

周圍唔同 culture問題 有d地方EN RN無乜分別
有d地方分得好清

淨係知要申報 但唔知邊d炒散做得 邊d唔做得

Ou會唔會入唔到公立醫院？

撚同你私怨
又話block左我死柒頭
偷睇正契弟

[會員 看更/韓國歐巴]認住我專屌賓妹既五毛 尹惟樂tommy仔

我個人黎講係唔覺ge

住醫院想識護士可以點入手???

冇留意
早兩年知道有男HO溝RN攪地下情
個RN俾個HO玩榭

露j

ig唔多fd得廿幾個但全部男同like佢post
佢好少po自己樣 但打d文青句子post
其實都收得皮 開頭好傾
後尾慢回 又傾下已讀不回 約三次都話約左人 遲d讀書更加多人追 可放棄

唔會

樓主咪受看更呢隻狗公溝呀
條友周圍搵食好撚污漕

你渣住後生男病人條J準備插尿喉時，但係佢扯硬左，你會點？

咁點先做到RN?

你好

OU都有RN
請人睇interview表現

En難唔難考

係邊區醫院做緊

多唔多醫生同護士拍拖

公院定私院

護士難唔難溝

你係撚公務員呀
番菲律賓啦看更

係咪好易殘？想讀nursing但怕殘

約三次都reject就真係你諗你lah

係咪冇拍唔到拖既男護士？

發難渣
唔該唔好下下私怨私怨
好撚嘔心
你啲言論係公開的

3次都reject就直頭唔洗諗啦

總有 不過我覺得男護market都幾大

邊個部門 平時做d咩
有咩野係最惡啃既？

做邊行都有人難溝有人易溝

要返夜點都易殘d

約炮ok?我奶閪好叻

唔會
我個ward今年有2個新人係ou

係咪養和

之前做私院hca 好舒服

有無做過公院hca 私院hca有咩做

邊間school都有人請 都有人俾人reject

Staff左幾耐？fresh grad定一年

我

我一個月搵十幾萬

做咩ward

度BP 沖涼換尿片收新證 問i&o

聽聞私院d人事好複雜 你做邊間

我唔係A0呀

多唔多靚女醫生

咩部門?
遇過咩最難頂?
有咩難忘經歷?

讀緊health studies留名

你讀u 定d護士學校課程？

其實我自己係覺得邊度出身都一樣
睇人 無話邊間特別勁邊間特別廢
但HA preference係點我就真係唔清楚

咩係TUNS?

temporary undergraduate nursing student
即係讀緊RN ge學生 HA會請返黎做part time
做下跑腿 打雜咁

嫁比我ok???

surgery admission ward真係好惡頂

好似你咁做看更為興趣？
攞綜援先係正職

surgical ward係咪比medical ward chur？

我有聽過st paul有人做左一個月唔夠就quit
話係咁俾人屈

同我扑野好唔好

mental好多人無offer
gen個邊暫時好似還好?

medical admission ward都好惡頂

你打算retake DSE然後再報hku cu poly nursing
重新讀過?

樓主瘦唔瘦

下年grad
想問下做過tuns HA 會唔會取錄先？
同埋想知除左醫院 NGO 老人院 保險 仲有咩工可以返？

邊間u grad？覺得讀nursing chur唔chur？
私院係咪會睇樣請人

好過你件sale屎賓妹先

不相伯仲

兩年內nursing會唔會爆
好驚入唔到ha

我有聽過同學收到reject letter
但唔多

識落d 老姑婆女同事
發覺嫁唔出真係有原因

其實我個人覺得你都讀緊OU
早一年grad好過你重頭黎過
fresh grad第一年俾人reject咪再報過

咩都唔答就咪撚開你問我答啦

引厹

咁多護士嫁救護?

偷野我報驚

係唔係oncall36小時？

點睇男護識唔到女

見過最核突嘅野係乜？有無反胃或者頂唔順？
係本身唔驚屎尿膿痰血 定入到去先習慣？

可能我個人無咩大志 我自己係個d有工開就ok ge人

喊出黎 ignore左我

見過最核突 嘔屎?
真係會作嘔ge 但仲頂得順
本身唔驚呀 驚ge真係唔好做 實會接觸到 仲要係不停接觸

sor你問多次

唔係 護士係輪更 夠鐘就有人接更

其實我無識人另一半係救護
不過可能係因為我少朋友

留意到樓主無答自己係咪處

照照鏡先la
追...

主動d 其實我個人覺得男護好jeng

tg

報驚

唔講做野 私底下鍾意咩類型學護

rn洗咪dse有33222？
利申：中文抄左 稔住nonjupas上翻nursing

我唔係non jupas上 真心唔知
但如果係asso上個d 好似係齋睇gpa?

Pmed

邊忽jeng

真心想知 好怕入到u讀完之後唔比rn牌

樓主唔係處女嚟㗎，連登狗公們死心吧啦

啲護士成日講jargon係乜心態？

哦 過左海就係神仙
入到u pass到placement and exam
grad到就有牌

正正常常就話靚仔

講慣左 順口

你覺得會唔會慣 ？仲有經歷生離死別你情緒如何調整 ？

有冇靈異事件分享?

一年幾多annual
拎假去旅行ok ngok
私院有冇bonus

核突ge野再睇都係會覺得核突
幾時都係希望呢d野越少見越好ge
生離死別 人間悲劇呢d 搵人呻下

RN contract 25日
ok
有

ignore me

有咩類型

hkec

外表 ＆ 內在
e.g. 有愛心嘅 ＆ 霸氣

唔明咁多負皮 世界係咁現實 啲仔咪又係要靚處女

ot有冇補水?

sur 定med ?

有冇試過唔識答病人問題之後自己老作？

py or rh?

護士們點睇醫院啲工程佬

入HA係唔係頭3年都無point跳, 限死point 15?
3年之後就即刻跳去Point 16同埋mpf 會供15%?

喂 樓主唔好ignore 我啦

用自己健康換取病人健康
加油

點解唔可以係tweh

霸氣

唔識我會遊花園

med

睇你老細簽唔簽

海關輔警入境處衛生署醫療用品公司

點解第一頁問你係咪處 唔答

頭2年唔跳 第三年跳
MPF唔關事

我自己無乜感覺

Thanks. MPF唔關事即係點? 我聽有人話供15%又有岩岩入職係5%.
到底係點玩法

因為佢唔係處

個人供款都係計5% 上限1500
但你做滿三年會有gratuity 即係約滿酬金
會俾你3年basic salary ge 15%你
但個gratuity會扣返HA幫你供MPF個5% (即係僱主供款個part)
變相10%全部係你自己供

明白~ 咁我問題係HA係唔係一直都只會幫你供5% MPF?
即係做滿3年之後都係同你供5%? 唔係幫你供15%咩?
因為好似公務員3年probation之後, 政府係幫你供15% MPF.

點讀藥 有冇tips分享下 考用電腦派藥

On9

想唔想升APN or NO?

我freshgrad都好多唔識

護士學校出生同 ugc degree畢業既護士際遇有咩分別？

你東華?

我都係岩岩grad 幾時拎到牌？

點解會揀做公立醫院 私家唔係好做啲咩？

Engine仔想要個nursing 老婆

問你學校

Fresh grad lm

實習期間係咪會瘋狂比人鬧

聽過兩三個醫組工程皇家佬娶護士老婆
好勵志

by system咁認住最常見就得
其餘就温你個ward有嘅

正常㗎 有壓力先有進步 冇人會咩都識
唔洗太擔心 只要熟悉自己啲case就得
一開始都係做住幾星期runner先
嗰陣就快啲記下ward常見嘅
慢慢會上手 屌完你要記住

利申：5年rn經驗

我同你一樣23女護
不過唔係做ward而係opd

前者普遍冇咁識變通
後者啲skill有待改善 有時太慢手腳
際遇係睇本身個人係點

睇人

其實好普遍
有PCA文員護士醫生物治職治咁多組合

有冇限year幾？

咩叫醫組工程皇家佬

年齡唔是問題 有同學都大年紀 有心就得

返緊工個陣有無比鹹濕病人狂𥄫

乘二

HA多嘢學

我覺呀 睇完result :呀 冇野喎捉唔到菌
我企係側邊好想講野

如果護士學校同ugc degree畢業人工一樣，點解仲要咁辛苦考個degree，仲讀多2年

degree 有得考海關 懲教 ，就算做rn升識都升degree 先啦 點會升你hd 仔

讀degree 為鋪路升職

因為有degree 升到職

情繫安全巴絲 我係咪識你

呢到都見到4:2

平時翻N喺ward做完手頭上嘅野
就會撚下狗咁囉

機電署醫院保養組

今年23歲 諗緊報唔報nursing master好 讀完之後就27歲 比d意見我呀

New grad 得嗰一個月貨仔就學人開你問我答
你見識有幾多呀？
你有幾有代表性呀？
又要講明自己係女護士
學其他巴打話齋
What are you expecting 呀

收皮啦護狗死撚返去執屎啦

Master兩年咋師弟

student 表示
出ward 係咁比staff 話
可以點做

出緊咩ward 話啲咩

eurobetsol cream 幾錢有得買

點睇救護員？

4比2巴仲生存緊

明明都成日r野做 都比人話唔主動

傻豬 主動係要畀人睇到 私底下自動冇用

班大粒野氣場太勁 我完全唔敢係佢地面前出聲

男rn留名

覺得依醫生好廢

我知道你有咩問題 係你太唔夠自信
成日見到d student駝曬背我就想屌佢

咁都無計 咩treatment 都要有lab result support 至做得
有時就算知道有機會出事都唔做得d咩

Ching ho ball

慈雲山巴打會唔會出嚟我個病房

你個名

做student 點敢咁自信 怕得罪人事小 肥placement 事大

等我撚下你

咩cluster?

傻豬 整死你我都好撚麻煩㗎

Ha咁官僚係咁架啦，你咁進取，你破到奇難雜症無人會欣賞你，出事咪一沈百踩，有邊個敢同有本錢承擔？

kcc 你邊間 講制服咩色得啦 我認衫唔認人

等我多多關照你啲同學仔

無啦 比人轉咗cluster 我唔係kcc啦

其實護士眼中病房文員係咩, 聽得多佢地做狗, 可唔可以講多少少, 詳細少少

交換電話得唔得

Staff左都係咁 驚出聲得罪人 人地又覺得我扮野

見到男病人扯旗有冇幫佢打j?

staff咗幾年先

病咗好難會扯 扯咗會同佢講等陣翻轉頭再搞

大約五年經驗就可以撚狗咁撚佢地

係咪講緊pre reg master?
其實大家點睇呢班掛名master學生

想問呢個post有咩實質意義

算啦 依加仲覺自己係student

d大粒野行出黎都霸氣過人 我地呢d staff都未staff點敢唔死狗d

樓主都唔見咗 無人答到你

我個同學係男護，長跑隊

去我新po 我答仲好啦

男護冇咩靚仔

25幾正

扮完dc9又扮rn
之前就撚波台巴打買波膽
邊夠你個撚樣玩

Hi, 我公務員底薪22k，計埋OT 一個月34k, 23歲， 番shift, 溝唔溝得你？

或者有冇護士姊姊介紹比我？
好想比護士姊姊身體檢查

想問下hku nursing口碑好唔好？多唔多人比HA收左？

真係有唔同嘅評價 普遍係有knowledge
但做野真係

我做老師，pm 我做個fd

女友係護士lm

又唔好仲快串人先,如果係第一水DSE+入nursing school應該都有一年貨仔既

點解既 點解既 我露了什麼馬腳

留名待答

轉perm就係 contract就每次gratuity扣返

狗公多到呢

我都係返shift嘅醫療界同行
你返邊間院？

我聽fd講個個都用app識仔，個個都比人昆....

樓主做acute/rehab?

有無試過同男病人插foley專登落少d KY ??

咁係自討苦吃喎

點解唔認真識下啲男護士

Panadol都偷 好貴咩

你係咪姓張？

靚仔男護士留名

收皮

專業的士佬留名

幾kg

我點知......佢地信網上有真愛

有冇聽過NTEC某骨科康復ward個經理係閪中之霸？

d男護士都幾純品呀 反而信網上個 d

我個fd嚟 咪撚借刀

又認親認戚

係咪新年玩野個件

樓豬 我想識你

我係讀三年個個 我degree唔係nursing黎
今年報 下年讀 23+1+3=27

做咩咁多負皮

聽聞你喺波台出曬名喎

多唔多男護係hehe

多

Staff expect tuns識做啲咩？
Round片 obs r/t feeding dressing 仲有冇？
Foley/Cath once 呢？

點解我識唔到護士
利wads申 : 唔型[/quote. r49

當係讀多個degree轉行啦

應該bachelor就要有33222?
non ju都要睇dse

點睇hku nursing?
讀完兩年都好似乜7都唔識咁

辛苦死 我阿姨都係護士 呢幾年佢做到殘左好多

講多啲聽吓

唔識foley 做咩tuns

我
但性格太內向無人要

十分認同 有d真係又矮又毒

Sorry lo

[/quote]
二來剩低果d好多都真係揀唔落手先「剩得低」 [/quote]
好mean 但我鐘意
有冇見過啲咩極品分享下

聽你咁講我都有番少少希望
ps. 外表唔差 高 但份人細膽 但眼角又高
半自暴自棄中
毒J性格希望唔洗A0 grad啦

[/quote]

聽你咁講我都有番少少希望
ps. 外表唔差 高 但份人細膽 但眼角又高
半自暴自棄中
毒J性格希望唔洗A0 grad啦[/quote]
出現了
自以為有希望嘅極品

聽你咁講我都有番少少希望
ps. 外表唔差 高 但份人細膽 但眼角又高
半自暴自棄中
毒J性格希望唔洗A0 grad啦[/quote]
出現了
自以為有希望嘅極品[/quote]

Onj 有人追過我
但我hihi眼角高姐
唔係自我感覺良好d 中上男神黎

聽你咁講我都有番少少希望
ps. 外表唔差 高 但份人細膽 但眼角又高
半自暴自棄中
毒J性格希望唔洗A0 grad啦[/quote]
出現了
自以為有希望嘅極品[/quote]

你唔好以為全部連登仔都係金鐘個d先啦

more 啲女護會點主動

三唔識七
又唔同班
無啦啦約我睇戲個d lo
信不信由你啦

我係單身靚女唔多
但自己眼角又高搞到咁姐
自己攞黎

26歲 自己一個住緊私樓留名

青頭仔